山齊士人工同普巴最佳位置 邊個先係本世紀最大謎團

500K週薪傻鳩論

一個南美盃冠軍一個世界盃冠軍

'

一場正選£75k，屌你老母痴撚線，仲有4年約，獌狗enjoy

應該連psg都唔敢接貨

我反而想睇當初曼城比山齊士個OFFER係咩 可以逼到曼聯出咁高人工比佢

基本周薪£350k，一場正選就£75k。再加埋其他bonus,一周雙賽隨時多過500k

4年有排受

咁姐係唔係500k
反獌又柒

有錢真好

屌你老母 貼早我幾秒

500k又點？ 我地搵到錢呀傻尻

show blocked user - 沙基你
抄人圖

發現講山齊士貴嘅傻閪都係阿妓同金曼loser

點解BLOCK我老死阿古路

係囉 賣牙朗啲錢都未用完

我反利得罪左沙基you

sorry 係一蚊都未用過
每年賺咁多 你估我地似阿妓咁賣隊長先有錢

YNWA

咁阿森納整左新球場嘅